考DSE嘅入一入嚟

考哂主科喇
大家準備好繼續溫書未
利申 其實想同大家傾吓偈

我揀咗 必要的沉默.... 寫左政治

「這一句話，我會記上一輩子。」

網上社工

要同dse考生建立良好溝通嘅方法就係自己都走去考

炒咗，準備跳落去

我驚我肥佬

巴打 有事慢慢講

係咪經你報名唔駛俾留位費

F5爛喇

冇考dse嘅人可以出返去啦

咁巴打你有冇考

得數炒左

點炒法

唔夠時間做 預3-4

溫得最多炒得最甘

我當年都係
咁其他科呢

中通應該5up
英穩4

夠做啦

得返econ+m2
兩科冇4就下年見

師兄想讀咩科

cu fintech

睇完課程指南
施主你加油

考完咁多科好灰 錯好多on9嘢好頹

想讀cs有冇推薦

俾啲顏色你睇吓

多謝 主要怕唔夠分入想讀嘅科

m2得4好難搞喎

唔熟
巴打有冇睇過咩資料

想讀咩科

巴打生死靠你

Med lab

正常有5 驚自己失手

追過好多post
講到尾一係cu N展一係ust N展
聽人講fintech半桶水

巴打你都傻膠唔哂吖
收分都唔低
巴打加油

巴打其實你出嚟想做邊行

傻膠先錯on9嘢 可以跌咗幾分 between 多謝

有冇後備方案

IT/ 工程
或者retake aim law

巴打你都幾跳脫
仲有機會轉科
加油啦

我又入下嚟先
利申讀書好廢

唔想乞食唔想執屎唔想讀business
係咪得返呢兩條路揀

執紙皮

讀書廢同唔廢都有出路

溝埋讀BEng/Bba double degree

仲有好多科揀
不過最緊要係睇師兄自己有冇興趣

多謝巴打咁正能量
其實都叫諗好出路
只係喺香港點都係讀到書有用啲姐

唔好同啊公啊婆爭食

有計劃
會讀啲咩

係咪可以抖番幾日

Retaker

巴打有冇信心

都啱 唔夠佢地跑 讀science都有興趣 但係chem阿sir死都話唔好揀 堂堂都講

想讀專科去荷蘭做野+技術移民
or 去聯合國撈

cu係咪好難double degree

勇氣可加

點解想去荷蘭

有目標想追

一黎環境風氣好 二黎讀到master已經可以申請
技術移民黎講算易

不過講緊係5-6年後既事

老土啲都要講句
行行出狀元

考完咁多科個人好虛脫
唔想溫淨低果兩科electives
求屌醒
利申想入大學

追去邊

有長遠Planning係好事呀
但呢5-6年點搞先
做住打工仔先

想入大學就溫書啦
但放鬆吓都係要嘅
入嚟吹吓水睇下幫唔幫到你

失手就retake 順便發展自己本身啲興趣
如果直升U就摺埋追gpa應該唔會返pt

考完英文已經知自己玩完

你條垃圾冇資格做vtc打手
搶我飯碗
信唔信搵人打撚死你

dual degree UST 幾好架
雖然難入啲，又chur 過其他學校
但係勝在資源多

其實都真係好有諗法
巴打有咩興趣先

世界那麼大
無咁快玩完嘅
出到嚟社會又係一條好漢

冇讀phy 得M2
已經入唔到ust engine lu
就算retake都唔會點諗ust qfin
如果直入應該入cu

兩位行家
香港學生嘅未來靠你哋啦

冇濕到底除左跟車仲有乜方法農琴，門票得返個位數

讀德文 德俄史 文學小說
玩cardistry+ukulele
睇波儲波衫

屌回錯post

不過好彩父母冇逼我一定要入U,如果唔係壓力仲大。
利申公屋仔

真。文青
between cardistry好有型

準備retake

多謝你回錯post

咁諗住讀書定做嘢呀

巴打願聞其詳

巴打平時有咩減壓方法呀

要學識無視啊 咩都話好好好 情況同你一樣 睇化了

收皮啦埋土撚
抵你成世冇女屌

好彩我父母唔會點煩

no la
預備dse搞到少睇左好多
買左卡夫卡既審判+城堡都未睇晒
基本上F5-F6都冇點pick up返自己興趣
想快啲完dse後 pick up返之餘操下gym

當初係高登/連登post見到cardistry
覺得啲牌既設計好型先會接觸
開始儲bicycle+fontaine牌
然後為show off係youtube學左幾招
不過香港玩cardistry既人好似好少 tg gp得100幾人

有冇諗住發揚光大
加我tg esmileyhk

柴狗好cute

下年考dse，有冇野提點下

入試場請勿使用手提電話

預你aim嘅全部低一grade

影barcode

後年見

社工

舊年考dse嘅我點解會入咗嚟

預你個grade實低學校mock1-2個grade

有啲科好冇信心

一齊傾吓計

仲有一年 夠衝5*** 到時就有5** 加油

歡迎任何考DSE人士入嚟吹水

成科中文好迷惘

巴打仲有一年努力
仲有好多未知之數呀

呢個predict唔到 係神奇嘅一科 溫好範文囉 下年應該會出呢兩年冇出嘅

考過兩年DSE提提你，遲啲考口試嗰陣遇到啲啱傾嘅人記得要個contact，當識下朋友仔，好彩嘅甚至識到另一半 如果唔係你第時實後悔

成件事好青春，唔覺咩？

比你估到就唔叫考評局

中文除左溫範文 操綜合框架同抒情/議論框架+背少少中化例子夠做
speaking最緊要定

Speaking真係 講完一次你就會發現得返5分鐘 講多次就足鐘

100分題 中學生應否談戀愛

上少啲連登，溫多啲書，考入u之後再上返連登串鳩啲asso/ive仔

retake
溫緊phys

加油 我都溫緊（不停睇連登）

其實正常黎講你地會點溫範文呢part

Btw今年考dse嘅大家 到時放榜要有兩手準備(e.g放榜前搵定其他升學資料)唔好好似我咁嗰日先去求其報 而家讀牙蘇讀到唔知自己做緊乜 又同原本想讀嘅嘢唔同
同埋唔好帶屋企人去！ 我嗰陣就係因為老母喺到問呢問路搞到我嬲得濟求其報黎塞住佢把口 最終辛苦嘅係自己

中文口試好差有冇啲咩辦法搞搞佢

人各有志

學校買咗兩本範文精讀 考前兩日先開始睇

明白內容+背字詞意思+背幾句重點句子

聽日就考啦
加油

拆題好重要 要明白題目背後問嘅野 eg社會㢢病/現象,中國文化......

同埋要留意題型

絲打睇嚟有啲故事
依家生活如何呀

一樣題目
拆中學生 感情
成組4個人 我+2個1+3 1個1+2

好彩我考個條算易

最on9係同組果2個男講親野都望住我
有時好想打鳩佢地 好尷尬

唔算好難
識拆字眼+少少中化例子夠做

反而無厘頭既題目比較難發揮

黎緊仲有eng speaking

真係唔好揀VTC 老師唔識教又玩針對

下次有三個男仔望住你

何出此言
絲打讀緊

太空讀緊asso 而家做緊deadline fighter哈哈
不過3月嗰陣都報咗自己原本想讀嘅嘢 等6-7月出interview通知

路過食花生留名

好想快啲考完做廢青 差兩科

希望絲打讀到自己想讀嘅科

食多兩粒先走

我已經開始頹緊

廢青都有佢嘅作用
考完試有咩搞呀

好想考完快啲跑返步

黛絲Miss, 啤酒Sir, 歡Sir, 梨梨Miss, 花倫Sir

你係邊個

eng speaking???

英文speaking唔係5月?

仲有段時間
頂住呀巴打

香港讀書全部都好現實

所以邊有咁快完

btw唔計speaking都要27號先完

你想男社工望住你定女社工望住你

15號

囡囡

Thank you

我得4日練

咁冇野了

靚唔靚

You are welcome

瞓先 聽日再傾

早抖

圖呢

點解而家咁熱

係認真嘅
老師難頂到想直接retake換過個老師
因為有一小部分都唔識教

全球暖化呀巴打

人夾人

開住風扇都好焗 瞓教了 聽日傾

遇到好嘅就係

讀vtc不如出去搵食

加油

考完就唔好再諗 專心做廢青

人生係用來享受嘅

早抖 ching

遇到衰嘅都係

考完DSE啦

我真係恭喜你呀

考完俾自己休息吓

agger

比自己太大壓力 好容易變情緒病

要有自己一套嘅減壓方法

上嚟呻下都ok 我唔介意做樹窿

其實我都唔介意

連登有愛

其實poly logo嗰個係咩

poly

即係咩

17 18分讀到啲咩？考完出黎好頹 原本想讀文學

retake la

抽poly水啫

巴打 仲有一半呀
衝埋佢
自己有冇報定後備科

第2張圖到有poly logo
啫係poly u 本身都係VTC成員?

又係你地啊好耐無見

又係我哋
乜咁夜呀

其實你地返幾收幾

逢星期一、二、六都番到凌晨兩點
星期三至五就番到十點

有諗過hku space

會讀咩科

24號中史 29號歷史
支持樓主肯花時間關心我哋呢啲考生

文學副學士 係咪一定乞食好迷惘

慢慢長路
繼續支持你

重要嘅事情 原來真係要講三次
行行出狀元

巴打咁落力嘅原因係咩

Ok!早啲訓啦巴打

你都早啲休息

各位巴絲打, 今晚傾到依度, 聽日再傾過!
如果有興趣/有需要,可以加我哋tg: esmileyhk

你唔係octaker?

chem同數係操得最耐嗰2科，結果都得4嗰種感受真係好衰...
得翻文學同bio就開始畀自己愈嚟愈大壓力想考好佢

ust science lor 18分

咁盤point嘅話有冇話會點諗出嚟

不停從唔同角度諗 eg自身 社會咁 同埋要深入少少

讀哲學都可以搵到食

成日俾人話我重複左人地個point

準備點都讀PE個啲

屋企人應該唔想我入，

又唔係我正

其實對Science出路好迷惘

考完數學 頹咗 淨返一科 廿幾號考 完全唔想溫

絲打嘅興趣

上嚟抖下 先再溫

應該係* 同你差唔多

第九味

嗰種感覺真係會記到一世

我想努力溫書 但係成日睇連登

係 自己都對唔住個MISS
利申佢好俾心機教

太吸引了

仲要考埋聽日個phy先有得抖

巴打 好快喎
最後一科幾時KO

聽日考完仲有bio

我而家就係讀緊呢科 想知啲咩都可以答下你~

Retaker想jump

過埋復活節仲有2科
不過抖成半個月先要再考

係愛呀 哈利

仲有時間衝!衝!衝!

當水泡入UST 會好辛苦
利申ust engine

我唔覺得走後門係一件俾人睇唔起嘅事
更唔明有咩好笑
每個人適合嘅考試制度或者讀書方式都唔同
讀asso 唔靠source 靠自己能力
大部分present, paper都係一個人carry成組 再加埋考試 其實唔易 唔係個個都做到
成日捱夜 搞到腸胃有事都唔會有人可憐你
到收到offer個下真係一個解脫
我知道為呢兩年付出嘅努力係無白費到嘅時候 就好似大家retake dse成功達到自己目標一樣 真係感動到喊

因為有能力嘅人應該直入 除非中文2咁 利申唔太岐視

講到asso好易咁 你讀過未先？

我知入面競爭好大 仲勁過u添 但其實有能力衝到上去嘅 dse都可以考得唔差 所以問題都係佢地冇努力爆dse啫
Ps我dse緊咋 我講下我睇法only

聰明，祝你一take pass。

不過你留咗一個point dse top 20%上咗岸，asso係淨底8成搶3-40% ugc 位

所以好似好癲咁 見啲人狂chur緊

勁嗰批走曬la可以有幾癲

始終有勁人失手

asso好淺japast paper一模一樣淨改數字

其實好同意巴打你話每個人適合嘅方法唔同
每人都有自己嘅優點同長處
加油啦

如果得廿頭鬆d 都係得city poly揀得 高分少少咪揀ust